cut 線技考

各位ching 絲打

請問cut 線要有咩注意

點先為之一個好嘅cut 線？

*技巧

買把靚嘅鉸剪

快狠準 一懈你就輸了

so9sad 比你咁回應

同後面啲車鬥快 地板油

俾住油咁cut線 好似斜線咁

唔好收慢咁過線 影響到人地

夠狠

知道

今日cut 線比 人 砵
先知道自己係條碌7

你掂住油門cut就穩陣架啦

睇清楚後車距離，後車近唔好硬cut！慢慢低角度斜線咁越線，唔好水平咁橫cut

望鏡 -> 打燈 -> 擰頭

揸歐洲車？
90度硬cut撞你唔散

打燈 睇鏡 睇下轉線條線有冇車黎緊 如果無就再shoulder check 因為側鏡睇唔到盲點有冇車 確保後車有一定距離就加速 轉線

利申：外國揸車人士 唔知香港人會唔會見到你打燈就讓 我呢邊多數你打左燈 就會減速俾你轉線

望鏡預要cut嗰條線有足夠嘅前後空位
打燈，扭少少軚，起油

cut線扭軚唔使多，起油更重要

Cut 完對方唔洗收油唔洗落 brake

對佢完全無影響就為之靚

每一次 cut 線都係獨立情況

佢距離可能遠但佢車速又可能快

點 cut 法先唔影響到佢

自己諗下

有可能係 brake 減速等佢過左，喺佢後面 cut

又可能係比油喺佢前面 cut

總之唔影響到對方為前題

如果喺前面 cut 完但你令到對方(同你之間)唔夠安全兩秒而佢焗住收返慢去拉長個距離，咁理論上呢個都唔係最靚最 perfect 嘅 cut 線

ching完全中point

原來係你，醒啲啦，爭啲撞埋嚟

一轉線隊個頭岀黎就好俾油
唔好係度妹下妹下 最撚憎呢啲人

高速水平橫cut炒硬

我車cam影到晒
陣間去1823你

brake 住cut 係戇鳩，但係1823 點會入到

買架二百萬以上嘅車
只要夠貴又夠快
就全世界都讓你

我會預返CUT 完線, 同後車有返最小2秒距離我先會CUT
見FB 好多片, 快線車, 等到同隔離車有3-4秒距離先CUT返入中線. 就俾人話快線撚

confirm clear就一氣呵成去做
唔係嘅話本來無事都拖到有事

平時慢線cut中可能大家差距都係+10km左右，好易判斷

你試下小路出啲尤其100km limited highway

就更易感覺到車速同距離，以後拿捏就更準

因為匯合前條小路果陣你可能得3-50km
後面上緊嚟架車有番差上下距離車速可以80-90km

呢啲情況就要睇後車車距+車速
仲要決定埋你架車扭力/你對腳狠唔狠

一早望定鏡 打燈 再望鏡 望盲點 比油cut
唔該真係要打燈 人地讓你就讓你 唔讓等下架
成日有柒頭cut線唔撚打燈又唔夠距離一野斬埋黎

另外記得望一望盲點 有時d 26就係正你隔離

死板油cut

cut線就大油出 咪撚慢吞吞等轉數上
架車係渣唔撚係錫

我後面dup一dup拉撚左成條龍多得你唔少

係佢講野之前cut

錯，你買架皮幾野去硬cut架二百萬嘅
車同命夠爛就全世界都驚你

So far未試過
加上架錢7唔會夠快做到
夠膽死又架車夠快可以硬cut跑車嘅只有Teslun

申：港島揸

香港想cut到，正確次序係望鏡 望盲 踩油 扭軚 打燈
係呀，記得要踩油，如果唔係9成俾人篤油閘

快狠準

後車近唔好硬cut，但好多女人見到兩個車位都話近，但有位你都唔cut 就成世唔洗cut

人地入晒線你 1823

同你平排相約速度就讓佢走先，如果佢行得慢而前面又有空間就比油cut啦

我無技巧，心得係唔打燈

咁樣cut實無死

有19牌渣架泥頭想點cut就點cut

打燈望盲點

d盲撚成日唔望，如果左右線一齊cut 入中線好易撞

考牌式 shoulder check 90 度 下扒要掂到膊頭
而家揸車都係咁
口訣 打燈 擰頭 快手cut 線

仲有 擰頭包望鏡 一氣呵成 做晒佢

比着我會同隔離線前面架車平排 等後面隔離架車有足夠時間知道我要cut線 當然人哋唔讓就另一回事啦